如果醫院罷工被解雇，大家願意捐幾多次手足維持生活？

講咗咁耐組織工會
我希望今次醫護可以向政府施壓防疫封關
如果行動升級，我願意捐錢支援醫護罷工

醫護大把人要喇 駛撚捐咩

工會就係齊上齊落，炒一個都繼續罷
一係你就成個工會炒晒佢
唔存在要集資囉on9仔